打爛仔架最緊要就係撩陰，令對方失去戰意

唔好覺得核突，你要知唔係你死就係佢亡